係台北訓緊青旅，你問我答

咩都可以問
利申第一次訓青旅

你以為你大明星定上左火星探險
你問我答

多謝你留言

男女同房？

係
間房而家訓左5個人
其中一個係我女友
其他都係佬

有小小後悔無訂女房

利申其實都係想搵人吹下水

講多少少

其實環境比想像中好，房同床都乾淨企理（睇落）

廁所都夠光猛乾淨
係個大廳細左少少，不過都叫做有廚房

最呆左一呆係啲房係地下唔係樓上

一百蚊港紙我覺得有80分
利申琴日先卜房

有圖有計傾

多謝你覆post

啥，然後

關我咩事？

第一
台北已經係旅遊界公廁
第二
青旅已經係偽文青界公廁

你會唔會去痾篤尿都開你問我答?

樓主我都去過依間 係咪幾近西門町
好多長期住客

我覺得佢唔算近西門

應外唔係同一間

不過似係有長期住客都唔奇

我果間都係喎

唔近西門町

101？

有冇d呀叔對鞋臭到仆街咁

Btw我上次就中左伏

好彩無

點解台灣啲酒店咁平都要住呢啲？
仲要拖住條女

唔好問我，我都想知
因為係佢要求

明明坐個零鐘巴士就番到屋企

上次有個日本啊伯成晚都係到呻吟，啊～～～～啊

係西門町果頭，但行好遠先去捷運站